錯過左個食tinder女既機會 是否on9

早兩日down左tinder 玩
match左個幾cute既女仔
講左兩句知道佢岩岩分手 仲叫我陪佢
相信如果出去的話可以立即食用
但我無出到 好撚後悔

執番身彩啦
差d冇左5000蚊

少左個生性病既機會

你出咗仲後悔呀

我幾個月前都match 左個女仔，幾好傾
但遲遲都無約出黎
依家佢好似無玩了

唔問佢攞contact?

就係柒左，諗住傾耐d 先攞。。
依家match 親個d 都唔應人
好掛住佢

當錯咗一個做水泡嘅機會